依家腦場2080TI最平幾多錢左右?

最平好似Zotac gaming 8600
癲佬3D x2/Zotac三風扇版 9000
ROG 11000

睇嚟3000系列貨量穩定之前2080ti一手價錢唔會點大跌，二手價就有跌

痴線咁都係等3080算

炒狗:

腦場好似無晒2080ti
琴日行左轉

Fatfat炒到